有無健力/健美撚對deadlift呢個動作上左癮

好撚爽 做果時覺得呢個動作好撚man...

你拉幾重啊 好man

成日係gym見到啲撚樣deadlift 到駝唒背，完全唔man

姿勢靚又拉得重就好撚正

引體型D

拉緊自身體重X幾倍？

deadlift霸氣D

我都好鐘意做

個次係gym見到條撚樣目測85kg左右，拉100kg個陣已經駝唒背，之後仲要走去做到180kg。做完仲要係咁捽，屌唒鬼話背脊好酸

好撚爽